p牌新手買咩車練車好？

小弟啱啱考到牌想買部車操車
各位ching有咩好介紹

你就AE110啦

點解？

因為阿活真係用AE110送餐

巴打有無興趣,我有架jazz,同你一樣新手買番黎操咗年半,而家想放.

佢假膠來
活仔你係咪衰呢，搞着人地

HahaPoint #26349
Er...到底...

我真新手

激鬥戰車

Lm

霹靂神鷹

點解有人負皮

我要買GTR

Bugatti Divo

反省下

得閒上多啲車台就明，佢daddy買好多車比佢玩

golf 1.4

spade

琴日啱啱見Top Gear 有新片介紹佢